唔好再玩改字眼

唔該大家唔好以為繼續改下字眼，玩下同音字好醒
咁樣只係默認左支那法律正當
當講「良知」都要坐監，遲早大部分字都禁到好似支那咁，成版連登都係*******

唔好再合理化文字獄
香港獨立，唯一出路

香港人 再出發